(台測)完全猛鬼手册 閃靈 IT小丑回魂1-2 黑魔塔

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.劇情是說約翰［John Trent］是名優秀的保險調查員兼自由作家，受出版社雇用調查知名恐怖小說家賽特凱恩［Sutter Cane］神秘失蹤的案件。凱恩的恐怖小說似乎具有能影響讀者的神秘魔力，甚至讓人做出瘋狂行為。約翰從賽特凱恩的小說中發現某些線索，可能指向凱恩躲藏的地點，於是他與女編輯琳達［Linda Styles］一同動身前往。向來鐵齒的約翰發現隨著路途他似乎與現實越來越遙遠，一步步進入了凱恩創造的惡夢…

2.傑克·托倫斯(Jack Torrance)是一名作家，為了擺脫工作上的失意，接受了一份在冬天維護科羅拉多州一家奢華的山間飯店的工作。他年幼的兒子擁有通靈能力，能夠看到過去和未來的東西，如棲息在飯店的鬼魂。到飯店安頓好後不久，這家人就被暴風雪困住了，傑克逐漸受到一個超自然的存在的影響；他陷入瘋狂並企圖謀殺他的妻子和兒子...

3.1988年十月，緬因州德利鎮，結巴少年比爾·丹柏因感冒在家休養時，為他的七歲弟弟喬治折一艘紙船。喬治穿黃色雨衣獨自在傾盆大雨的郊區中玩耍，但紙船卻被水沖入下水道裏。喬治前去查看時突然發現裏面有一個小丑，其自我介紹名叫「跳舞小丑潘尼懷斯」。潘尼懷斯通過紙船誘使喬治伸手進去拿，一瞬間張開血盆大口咬斷喬治的右手臂，最後將他拖入下水道裏消失無蹤

4.故事發生在1989年夏季事件的27年後，魯蛇俱樂部成員已經長大並搬走了，直到一個不詳的電話把他們召回緬因州的德利鎮，對抗他們古老、會變形的敵人—跳舞小丑潘尼懷斯。

5.故事敘述在文明崩壞世界中，羅蘭·德斯欽是名主要以雙左輪手槍為武器的僅存槍客，他希望能在宇宙的中樞「黑塔」找到阻止自己世界滅亡的方法

8 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸 註:閃靈 IT 黑魔塔同一世界 全部有關連

裝左睇V台就唔會見左上果舊野